
                      Lo que es mínimo de esta película es la menta del director y del guionista. Pensar que mis impuestos sirven para subvencionar estos bodrios plagados de topicazos y que, encima, dejan ochenta cabos sueltos, me revuelve el estómago.
        
            